其實小多士係連登清泉

身為平時剩係無聊睇Post既人
睇開感情台既人
都識小多士呢個要食二手貨既「靚仔」

但係 大家稍為唸一唸 就發覺佢係連登清泉

多士清對處女膜既執著真係令人欽敬

係依家台灣咁多強姦事件一定係最熱門
身係好色既男人都會鐘意睇 滿足自己既性幻想
搞到成個連登d毒撚都覺得女人都係雞

只有小多士
每日發幾個Post讚揚處女
想女仔會珍惜自己既處
阻止呢個性開放既文化

總結：屌小多士既人通通都係狗公 或者 MK

其實小多士係一個有才華既靚仔
每個Post都開得幾有獨到既見解
佢回覆任何Post都係可以連落處女度

其實係大家睇小多士呢個天才

小多士

係連登既清泉

我都想要處女女朋友

以前高登不知幾多人agger小多士
連登一多絲打就開始反多士清

真心鐘意，就唔會介意

果女仔會介意

小多士你開兩個分身讚自己都唔洗做到咁肉酸嘅